【政情】反修例遊行人數樂觀 惟憂激進衝突

【Now新聞台】第三次反逃犯修例遊行星期日舉行。四月底舉辦的遊行，民陣稱有13萬人參與，破了佔領後的集會人數紀錄。

相隔個多月再一次遊行，多名民主派向《政情》表示，近日在街站宣傳時得到不少正面回應，相信人數會比上次多，達數以十萬計。

不過，民主派同時留意到，最近開始有人醞釀更激烈的抗爭，稱預備口罩及武器等，不甘於傳統的「和理非」遊行，計劃在終點附近起衝突，以令反對聲音更有影響力。雖然現時是零星的意見，但令主流民主派有憂慮。

逃犯修例爭議令本土派與民主派有共同敵人，近年來難得「行埋一齊」，不過即使目標一致，兩派抗爭手法亦有差別，民主派以人數向政府施壓，但本土派就不相信這一套。

《政情》向不同派別打聽，大部分認為佔中案的裁決以煽惑入罪的範圍甚廣，發起激進行為的代價甚高，不過遊行人士眾多，大會難控制，有人認為仍要小心為上，必要時宣布集會結束，與激進行為劃清界線。

有人形容，逃犯條例修例是主流民主派近年打得最漂亮的一仗，但草案下周三才恢復二讀，大會的戰事屆時才開始。如何延續場外的民意支持議會內的抗爭，泛民坦言要加一把勁。

又隨時準備割蓆

點解要有大會

割席都當你驚死
但篤灰真係十惡不赦

係犯民騎劫69

都最後一戰,仲保留D咩,想永續遊行?

屌你仲未肯醒
出去既大家自己執生

痴撚線大家記得睇路
屌你老母講到ENDGAME，仲黎玩呢啲

無計，呢個係泛民同本土派一個根本既問題

泛民，甚至部分市民，係認同和理非
本土，特別係後生仔，係支持勇武抗爭

如果當日真係有行動，泛民割蓆我唔意外，但我希望泛民和理非唔好篤灰或者發聲明譴責

相反，就算你地要搶高地唔出手，都想你地係背後支援，例如法律支援等

兩班人手法不同，但都可以團結對抗同一敵人

理性分析大家各有各做

呢個時候仲要驚上身嘅人有咩資格從政，做kol 開台講下笑未算囉

又熄電話

你估泛民班友真係真心為民主咩 到時一亂就光速割蓆加譴責喇

到時班左膠又出嚟指揮群眾

非常認同, 到時唔好舉手打交叉阻住同篤灰就得

不能屌販民，唔係又比連登仔話係五毛

分組討論 大合唱 大合照

俾所謂自己人搞散道氣仲傷過俾敵人擊敗
不過歷史一定會重演

仲有叫葉x琳雙輝等人返屋企食屎

泛民一直都抑壓緊香港人既意志
到今日呢個危急關頭都要阻止香港人用相應程度既抗爭去回應政府既欺壓

泛民=鬼

佢地又準備海闊天空

今天我 寒夜裡看雪飄過
懷著冷卻了的心窩漂遠方
風雨裏追趕
霧裡分不清影蹤
天空海闊你與我
可會變（誰沒在變）

多少次 迎著冷眼與嘲笑
從沒有放棄過心中的理想
一剎那恍惚
若有所失的感覺
不知不覺已變淡
心裡愛（誰明白我）

原諒我這一生不羈放縱愛自由
也會怕有一天會跌倒 Oh~~~no~~~~
背棄了理想 誰人都可以
那會怕有一天只你共我

今天我 寒夜裡看雪飄過
懷著冷卻了的心窩漂遠方
風雨裏追趕
霧裡分不清影蹤
天空海闊你與我
可會變（誰沒在變）

原諒我這一生不羈放縱愛自由
也會怕有一天會跌倒 oh~~~no~~~
背棄了理想 誰人都可以
那會怕有一天只你共我 oh~~~~ya~~~~

仍然自由自我
永遠高唱我歌走遍千里

原諒我這一生不羈放縱愛自由
也會怕有一天會跌倒 oh~~~~no~~~~
背棄了理想 誰人都可以
那會怕有一天只你共我

背棄了理想 誰人都可以
那會怕有一天只你共我 oh~~~~~ya~~~~~

原諒我這一生不羈放縱愛自由 oh~~~~ya~~~~
也會怕有一天會跌倒 oh~~~oh~~~
背棄了理想 誰人都可以 oh~~~~~
那會怕有一天只你共我

最後一戰>最終一戰>終極一戰>最後終極一戰。泛民重有大把貨存倉。

世上有邊個民族慘得過香港人
不停面對政府欺壓之餘仲要畀班社運領袖抑壓我地既抗爭意志

係都要「今天我」都唔該你加小小創意，改兩隻字咪得囉：

原諒我這一生不羈放縱愛自由 oh~~~~ya~~~~
也不怕有一天會跌倒 oh~~~oh~~~
背負了理想 誰人都可以 oh~~~~~
那會怕有一天只你共我

商家佬都係唔想坦克佔中
真係好撚短視
坦克佔中只係短痛
共產黨唔倒台係長痛

仲想柒撚到幾時？

有人形容，逃犯條例修例是主流民主派近年打得最漂亮的一仗

我屌你老母 遊行都未開始就打定飛機讚自己？
抗爭最忌自滿

飯民真係最叻OG

改不了吃屎
人血饅頭真係咁好味？

泛民個種係叫超級溫和，係另一種極端，會害死香港

咪咁躁啦，俾啲掌聲自己好唔好。

大家出得黎
目標都係一致
再分組就ON9啦

睇下楊大狀呢d
精英政棍

人地搞過場出黎
怕上身割蔗係人之常情
唔篤灰就夠
想勇武抗爭既人地結束自己繼續未得
係要搞分化左屌右屌
又唔自量自卜唔夠人要癡去泛民左膠到先搞得大，癡完又要屌人唔勇武
咁同fucking貓張圖有咩分別

販民割蓆就預撚左架啦
你唔通覺得成班身嬌肉貴會同你一齊食胡椒噴霧咩
佢地唔撚篤鳩你灰都偷笑

呢單野全球注視
6月9我點都出黎
比起雨革呢單直接影響到西方國家
特別美國

光速割蓆
未遊行就割定先
快手到咁

我相信兩者中間一定有好多空間
比如唔主動使用暴力/激望嘅手段
但唔代表我地唔反抗

如果你搵黑警/黑社會嚟暴力封場趕人
我地成班人就要企定定比你拉、比你打？

你都做到初一，點解我地唔做十五？
我想帶出嘅一點就喺：「香港人都可以好硬淨 唔喺咁易比人蝦！」

警察幾撚時醒覺? 殺到埋身啦,仲繼續做奴隸?

各有各做

人地泛民割席就預左，想做其他野咪到時call 市民，睇下有幾多人跟囉

講真even 估中果陣你都唔會預左「全部」 市民上街=陪你衝下？

係有同一目的下，而家仲用屌票方式去想人陪你衝，睇怕都係撈油水多

佔領夏慤道就唔激進
佔領公民廣場就唔激進
總之你衝就激進

預備口罩、生理鹽水、著黑衫俾泛民講成預備武器

點解咁多負皮?
每個人都有自由意志，自己對自己行為負責，又唔係玩連坐。
咪撚篤灰就OK。

篤撚梗 雨革有版你睇

直情係中共特務啦

民主派以人數向政府施壓
林鄭表示零壓力

繼續返泛民啦你班急獨友

中共打壓、泛民未戰先打自己友
想向大家打氣
抗爭就係咁孤立無援咁絕望
但只有堅持自己理想先會見到希望

非常認同 一直認為兩邊要合作
你十萬人出黎 前面幾百個勇武 後面淨坐已經保護到前面啲人

屌你老母14年 班友放差佬入黎反包圍班勇武派

發現大灣駒傻粉

逃犯條例都學人叫最後一戰，咁簡直係侮辱反抗呢兩隻字

其實當初旺角騷亂大家都知道係近十幾廿年最大規模嘅騷亂
雖然我知連登有好多人唔鍾意楊岳橋
但無可否認楊岳橋當初算係第一批公開幫本土派講說話嘅溫和派
就算唔講楊岳橋,,你話學民仔也好,佔中三子也好
呢啲政治素人走出黎一樣被標籤為傳統泛民同左膠
即使佢地做出黎嘅嘢得到廣泛國際關注同支持亦都引起極大迴響
但部份人依然抱住幸災樂禍「唔見得人好」嘅心態對佢地

我覺得重點已經唔係邊個派系嘅人走出黎抗爭
而係抗爭者到底抱住咩心態去抗爭
如果部份人仲係抱住幸災樂禍睇人仆街嘅心態去「抗爭」
無論邊個人走出黎都係唔掂

唔係路線唔同咁簡單， 我都支持兄弟爬山各自努力

不過而家民陣係搞篤灰

又行完就算?
到底佢地幾時先醒

預咗有排搞㗎啦，法國（真民主國家）都唔係一個禮拜就有成果，更何況我哋對手係共產黨

Pish

又係你呢個扮話唔反對遊行...不過...嘅仆街

開咁撚多post唱衰個遊行，係真關心定別有用心，唔係以為呃撚到人下話

選舉近了，假焦土或者真三毛唔係好鍾意講呢句咩？
呢個時候嚟篤灰嘅仆街，到時咪票債票償佢囉。

民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

一直都話等佢係建制b隊
等對建制派不滿嘅市民可以經過b隊發洩咗道氣
成班議員又可以和和氣氣齊齊搵真銀

又一個以為香港係世界中心的井底連登仔，全世界大把人因為革命死

如果香港既社運領袖有勇氣去帶領香港人武力反抗政府既壓逼
今日既社會就唔會變得咁畸形
更加唔會不斷有人自殺
武力反抗可能死幾百人
但用血換返黎既真正自由香港可以救到無數既人

仲施乜撚野壓，你唔係諗住港共會驚回頭岸呀
人數夠就直接攞主導權廢咗呢個政權啦

今時今日仲和理非？？？ 難得有人就好心唔好又浪費呢個機會啦！
罷課罷工叫柒婆帶埋比卡超，八婆驊落台啦！

唔係
喺連登仔眼中你唔主動挑起暴力就係左膠和理非

唔篤灰就算啦

楊onq企出黎講咪叻
做就大家有眼見
唔好再講呢條撚樣點點點

2017年4月28日
《調查選舉處失竊全港登記選民個人資料電腦》
支持25票，反對25票，被主席李慧琼按議事規則否決。
3票缺席/棄權：楊岳橋、許智峯、涂謹申

2017年5月2日
《54.5億迪士尼擴建撥款》
支持30票，反對24票，通過。
3票缺席/棄權：楊岳橋、葉建源、梁繼昌

2017年5月12日
《60億亞投行撥款》
支持36票，反對10票，通過。
12票缺席/棄權：楊岳橋、郭家麒、陳淑莊、郭榮鏗、譚文豪、梁耀忠、涂謹申、黃碧雲、尹兆堅、鄺俊宇、葉建源、陳沛然
5票贊成：林卓廷、胡志偉、許智峯、莫乃光、梁繼昌

2017年6月17日
《8.47億沙中線追加撥款》
支持25票，反對19票，通過。
9票缺席/棄權：楊岳橋、陳淑莊、毛孟靜、羅冠聰、涂謹申、梁繼昌、郭家麒、葉建源、陳沛然

2017年6月25日
《48億機場三跑額外設施撥款》
支持24票，反對7票，通過。
3票缺席：胡志偉、尹兆堅、許智峯
8票贊成：楊岳橋、陳淑莊、譚文豪、郭家麒、黃碧雲、莫乃光、林卓廷、鄺俊宇

2018年2月5日
《延長及保留路政署職位支援完成港珠澳大橋》
支持9票，反對8票，通過。
6票缺席/棄權：楊岳橋、譚文豪、葉建源、郭家麒、鄺俊宇、陳沛然

大家都係用自己認為岩,嘅方式去抗爭only
可能兩者都岩，亦可能兩者都錯，無人知

今次d 磚地好似冇擠膠水

唔理得佢哋咁多
總之大家一齊去遊行見步行步
如果到時警察玩嘢起衝突我哋都冇得退縮
今次預咗會有催淚彈水車等等出現
大家做定準備

歷史會不斷重演

和理非非

屌 同套戲on9官員一樣 thanos 打到埋黎都仲話捉美國隊長team人

人數俾壓力政府
計埋支那人仲有13億人支持政府, 所以點解泛民係支持政府

民主派搞個場出來？
咪撚玩啦
講撚到自己主辦咁撚樣

講到終局之戰咁
有冇見Avengers係散水定what ever it takes

聽到唱歌開party 可以即刻散水走人

屌笑撚到
民陣自己搞69，俾你話騎劫返自己個集會

弊在班和理非唔係咁諗呢
唔好得罪共產黨呀
激進就中佢哋計呀
唔理點都好用暴力就係唔啱！

本土派叫人出席又話人癡，叫人唔好出席又話五毛
含撚啦你

不如憂無人激進香港正式死亡好過啦

和平散去

傻撚左呀？番去班院友度啦！

必要時宣布集會結束，與激進行為劃清界線。

某種意義上都係既。。。

往積太差

lm

經過咁多單案例後，
其實所有活動攪手都要面對問題，
參與者行動係咪要攪手埋單。

Whatever it takes

你可以出嚟組織班人勇武

準備捉人交俾警犬

唔該民陣
咪撚篤灰
唔好譴責
多謝合作

去到呢一刻都仲講呢啲野
睇黎今次都係無望

人活這一世，能耐還是其次，有的成了面子，有的成了裡子，都是時勢使然。

被人呃第一次就係無知，呃第二次就係蠢
接二連三咁比同一班人呃就係戇撚柒鳩
今時今日仲信泛民嗰班真係連戇鳩都不如
記得嗰晚早d去搵車搭，你知啦啲交通工具一定塞滿趕住返屋企瞓嘅市民

咁事實你把炮既
真係隨時可以自己衝唔駛等69架喎
現實就係兩邊都冇實力單打獨鬥
點解有人自大到可以對住共產黨都仲以為自己好打得
左邊口屌和理非左膠
右邊腳踢土共港共

人地就取長補短
香港就狗咬狗骨
真心希望你只係3毛分化而唔係同路真心膠

講撚咗㗎喇，哈哈，咪撚帶口罩，又畀泛民屌，同埋第二日準備返工喇

最少唔係篤灰呀？

睇黎你似三毛多
哩個時候先叫本土派咪撚過黎癡
花式叫人唔好出席

OK 我唔會去

咪睇下100萬人和理非遊行完，有秩序解散，第二日返工返學，睇下林奠仲睬唔睬你

其實呢步就冇錯嘅
集會結束咪大家自己用自由意志決定我鍾意去邊
放題又得 食魚蛋又得

未遊行 先割席

拿
民陣六點宣佈遊行結束係Ok 既
但之後咪撚搞搞震

識唱既一齊唱

今天我.....

呢度好多屈毛偏幫犯民，你唔撐犯民既話，牠們會屈你撐欠制架喇。
有幾多屈毛？睇吓以下個post既正評數就知啦~

。支持呢條友~

既論點既「人」，含淚投犯民啦！

真

牠們叫人出來是為左轉化為選票

維穩show

林奠落台呢，支共倒台支那分裂呢
69距離end game好遠呀

你老母臭閪又消耗民意諗住齋行散水聽日返工，所以話政府永遠無視你班垃圾

可能人哋旨在籌旗啫